我睇了這張圖，好感動丫！

#8月3日我擺工

#8月5日我罷工

sorry, 係 8 月5日 先係， 香港人，加油！ 今次無得輸！

將錯就錯，sorry # 錯了8月3日，大家都唔好忘記，真。8月3日要出MK 丫！

#8月5日我擺工

做咩我成日手殘